幾時先肯改口叫警犬做畜牲？

對家叫緊我地做曱甴
我地幾時先肯由黑社會改做叫佢地畜牲？

推
檢討

已經叫緊班狗做黑社會 黑社會

唔得囉好明顯 表達唔到佢地有幾賤

一向覺得警畜順耳

畜牲

警畜 警畜 警畜

警畜 即係認同佢地係警

以子之矛 攻子之盾
叫返班畜牲做曱甴

唔係黑社會咩

寄生蟲

再低等d 畜牲先解釋到

推

其實叫佢哋警犬好似侮辱左啲狗
狗係忠心的代表
但警察唔保護主人（香港市民）返咬主人
與黑勾結 畜生啱佢哋多啲

岩
畜牲黑警

黑社會收邊個錢幫邊個做野
警畜收市民錢打市民

721 81，

721 811